冬奧支那成隊滑冰俾泡菜黑撚走晒

咩中文黎？

韓狗真係賤畜民族

不過，官方新華社報道，李琰事後談到這些爭議判罰時表示，總的來說還是中國隊沒有做好自己。李琰說：「今天的1,000米男隊打得積極主動，初衷就是減少失誤和犯規的可能性，因為競爭比較激烈。沒想到任子威和韓天宇最終衝過終點線時是qualified（晉級的），但是過程中沒有做得那麼完美，還是讓裁判找到了毛病。女子范可新和曲春雨初賽表現不錯，范可新第二次（參加）奧運會，應該這樣講，自己的水準還是沒有發揮出來，挺遺憾的。曲春雨第一次奧運會，一直敢打敢拼，打到現在這個位置上（已經不容易了）。」

廢就廢，關咩黑事

黑你老母

強国攞唔到奬牌：評判偏幫
強国好彩攞到奬牌：實力表現

是但啦垃圾對垃圾